「阿琴，你睇下大肚婆個肚幾大，啲小朋友又幾細！」

無惡不作

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

幫pin樓主